起初，連登鬥達哥的時候，

起初，連登鬥達哥的時候，
我鬥埋一份，因為我不睇達哥。

當他們鬥Ming jai的時候，
我鬥埋一份，因為我不睇Ming jai 。

當他們鬥龍門的時候，
我鬥埋一份，因為龍門啲嘢真係難食。

當他們鬥試當真時候，
我沉默，因為我不是熱狗。

最後當他們鬥林家謙時，
再也沒有人站起來為我說話了。